朱經緯係唔係condom?

用完即棄

棄?
之後就有大公司俾個職位佢啦

包二奶

一個換一班抵到爛